陳雲：我開始見報了

唔講仲以為影相果個係國師

係咪姐係游bb = 陳雲間諜

子弟

死都唔肯寂滅

熱血時報唔係報呀？